{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아리아 펜션&게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時からできて、チェックアウトは午前11時までです。予約の告知事項に従って当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。ドーミトリー客室は茶人で、決済時には1人1つのベッドが予約されます。未成年者の入室可能かは、直接確認しなければならず、未成年者、同居による入室拒否は取り消し、および払い戻しは不可能です。もし提携店事情でキャンセルが発生すれば、100%払い戻し処理されます。客室情報は変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。人員超過時には追加料金が発生し、現場で1当たり10,000ウォンを払わなければなりません。チェックイン後に朝食にカップラーメンが提供されます。外国語は中国語可能であり、駐車と荷物保管、ワイファイなどの施設が利用可能です。カフェとレストランもおり、周辺にはチャグィドの入り江、海賊の潜水艦、堂山峰、水月峰、オレ12コース、世界地質公園といった名所とアリアコーヒー、アリアのり巻き&海鮮ラーメンのようなおいしい店があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からできて、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約の告知事項に従って当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まるのですか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室は何人まで利用できますか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は茶人で、決済時には1人1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接確認しなければならず、未成年者、同居による入室拒否は取り消し、および払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "もし提携店事情でキャンセルが発生すれば、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "人員超過時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人員超過時には追加料金が発生し、現場で1当たり10,000ウォンを払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に朝食はありますか？",
            "answer": "チェックイン後に朝食にカップラーメンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "外国語は中国語可能であり、駐車と荷物保管、ワイファイなどの施設が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所やおいしい店がありますか？",
            "answer": "周辺にはチャグィドの入り江、海賊の潜水艦、堂山峰、水月峰、オレ12コース、世界地質公園といった名所とアリアコーヒー、アリアのり巻き&海鮮ラーメンのようなおいしい店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 495
    }
}